生左個B ,姓吳，改咩野名好

姓吳 改咩名先不會俾人笑，型d

吳字太易中招，吳美麗，吳尚進

吳宮

吳準屌

吳好笑

改簡單少少

吳天樂， 吳慧琳。。

吳俊肅

吳該

吳好生

吳廣里之

吳好啦 吳德綻 吳系甘

吳你老母

吳勁....
認真 吳克檢 一聽就知大洗，
再唔係吳約琳?

吳三桂

吳型

吳莫笑

吳系甘牙

吳君如

吳生B

吳吳吳

吳葦茹

吳廣德

吳曉婷